公務員又懶又蠢又固執，我係英國都唔撚收佢地

點睇

破左產有冇得移民

公務員咁嘅工作態度就係英國人留落來，所以佢地不知幾welcome, 反而太勤力嘅先唔歡迎，打亂佢地生活節奏

push

但偏偏年年公務員招聘都餓狗搶屎咁

講到好似你會拒絕一份高人工，準時收工，少野做既工作咁

你講得岩呀
英國興番9點收五點或五點半
一定準時收工無OT
朝早番到公司再慢慢食個早餐嘆杯咖啡先開工
咁既工作態度係香港應該比人炒左

有

林奠

點解英國佬管左咁耐香港企業都學唔到依種工作時數？